袁弓夷 從印度到日本 民主國家聯合抗共！ 大陸APP 全部國家一致行動 IT脫鈎 訊息隔離！

袁弓夷
從印度到日本 民主國家聯合抗共！
🈲大陸APP 全部國家一致行動
IT脫鈎 訊息隔離！

#袁弓夷 #袁爸爸 #川普

【名家論談】袁弓夷 袁爸爸（18）
好犀利👍川普派蓬佩奧出馬
美國聯合東南亞國家組成印太聯盟
從印度到日本 民主國家聯合抗共！
🈲大陸APP 全部國家一致行動
IT脫鈎 訊息隔離！
下一步禁中共光纖驅趕電信